(non-jupas)6月21號in完教大語文研究（中文）召集區

小妹6月21號in完
到今日都無轉過status真係好擔心
如果有巴絲打有最新消息可以一齊集氣 希望下年同同學

朋友3月in 完 status都係selected for interview

朋友有冇話in成點 真係等到頸都長

朋友上年經驗
等左半個月就見到轉左status
過多幾日就收到email
呢個時間近咖啦
佢都係上年呢個時間轉status

多謝分享啊絲打 我都好希望快轉status

不過你有無收到email要求你upload latest transcript
當時佢upload完過幾日就轉左status

我收到個幾星期啦 可唔可以問下你朋友gpa大約幾多？同埋面試表現點？ 唔該絲打

明白 因為我等緊中文

好warm 其實我本身都讀緊edu

有冇人有消息 又過左一日啦

今日仍然都冇

唔知佢.
總之呢科好怪, 完全只睇面試. 希望你面試掂啦.
有人試過3.6 唔收, 都有幾個人試過3.7 唔收.
不過3.1 , 3.2 就有收.

但係今日已經7月中 打定輸數冇啦